究竟係男朋友成日激嬲女朋友定女朋友太易嬲？

女人戇鳩成日唔知嬲乜撚

男人戇鳩成日激嬲女人

男朋友成日激一個太易嬲嘅女朋友

搵人推下po想知大家點諗

有冇巴打分享下女朋友好少事都嬲到仆街嘅故事

成日都好似玩緊踩地雷咁

呃正皮

已經嬲緊男朋友
所以一定係男朋友on9

知你地有拖拍喇 屌撚哂你地老母臭西

其實全部感情問題都建議分手

嬲佢啲咩？

依家勢均力敵